{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129208672/muan-namak-oneul-hotel-muan-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699125172840&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316008557&selectedRatePlan=385242201&expediaPropertyId=66506521&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무안 남악 오늘호텔"
    },
    "text": "務安南岳今日ホテル (무안 남악 오늘호텔)\n務安に位置する務安南岳今日ホテルは、快適で心地よい宿泊を提供しています。 当ホテルではWiFiやセルフ駐車といった無料特典を提供しております。ホテルサイズ : 32個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に事前に連絡してチェックインのガイドラインを確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "務安南岳今日ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "務安南岳今日ホテルは務安に位置しています。"
        },
        {
            "question": "務安南岳今日ホテルは何を提供していますか？",
            "answer": "務安南岳今日ホテルでは、快適で心地よい宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "務安南岳今日ホテルで利用できる無料特典はありますか？",
            "answer": "務安南岳今日ホテルではWiFiやセルフ駐車といった無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "務安南岳今日ホテルの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "務安南岳今日ホテルの客室は32個あります。"
        },
        {
            "question": "務安南岳今日ホテルのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "務安南岳今日ホテルのチェックイン開始時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "務安南岳今日ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "務安南岳今日ホテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "務安南岳今日ホテルでのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "務安南岳今日ホテルでのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "務安南岳今日ホテルでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "務安南岳今日ホテルではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "務安南岳今日ホテルでのインターネットの利用方法はありますか？",
            "answer": "務安南岳今日ホテルでは、共用エリアで無料WiFiを提供しており、客室内でも無料WiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "務安南岳今日ホテルでの駐車場の案内はありますか？",
            "answer": "務安南岳今日ホテルでは、施設内のセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "務安南岳今日ホテルでの喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "務安南岳今日ホテルでは、指定喫煙区域で喫煙ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 480
    }
}